(有圖)有無巴夾錢搵呢條女做personal traning

train 咩佢手臂肥到

你係絲打？

P圖p到

train 耐力

一對二

咁都叫肥

個屎忽好似幾正

上水 wo

咩收費 有冇身體接觸？

到時加錢應該有額外服務

我諗佢係指無肌肉 做得trainer起碼有d老鼠仔睇下啦